劉慧卿:民主黨愛國愛港 只要有機會勝出都應該爭取參選

劉慧卿又指，北京沒有諮詢港人意見，相信大部分市民都認為這是民主倒退，強調民主黨愛國愛港，只希望香港有民主制度、港人自由、人身安全及法治得以保存，但這愈來愈變得是奢望。

劉慧卿又認為，日後民主派要參選關卡會更多，但只要能夠有機會勝出都應該爭取

咁你實得嘅,叫埋李柱銘,AV仁一齊選囉

唔死都沒用，咁天真，形勢都未掌握到，俾港豬假希望最可恥

佢哋一定點都參選

你愛唔愛黨先

民主黨終於同熱血公民連成一線

不嬲都係同一條水㗎啦,民主黨係佢哋前輩o者

已經開始自己呃自己

仲有機會坐監tim

真心我唔阻人參選 但我一定唔投
參選有佢道理 但我唔認同
但真心我唔信佢地鬼 幾個黨友都可能坐監
李柱銘同黎智英係中央頭號打擊對象
咁都仲共產黨員

好肉酸
衝出黎表忠
投班花瓶我情願投只驚黨

又水人含淚投泛民

難聽過粗口

蘋果/立場幾時訪問佢？

民主黨真係死性不改
自己已經有40幾條友比人拉撚左 仲要繼續走去參選
真係救撚命 你仲派人參選既 咁你d黨友前排總辭為乜？ 訓撚醒未呀 又入去做小丑做少數派獻醜？一d骨氣都無 搞撚左幾十年都仲係咁既死款 無黎長進
屌 真係見到都嬲

賞金獵人

咁始終都需要有人做李登輝/戈巴卓夫嘅
不過無論如何我一定唔會投囉

選手指食自己啦

自己黨員 著草 走佬 踎監.... 都仲死去入閘
你話係咪犯賤

四方西真心岀少句聲當幫忙
成日掛住民主黨牌頭
同外媒講香港法治自由無倒退

有得做唔做呀

呃多幾年 佢地成班退休喇

理撚得你死

其實佢地明唔明白
人地講嘅所謂反對派
係講緊：

熱血公民
市民黨

民主黨打算全員under陳云根定鄭松泰？

劉婆婆收咗支共幾錢呀？
班o靚、後輩俾人拉晒，仲講呢啲

醒未呀

司徒匪華就一定係鬼
撚到幾隻大中華膠痴咗三十年

你先天真....信佢天真
一句愛國愛黨做忠誠反對派又繼續袋袋平安

無人會再投票
晒錢晒時間

要留低的
份工都唔知仲有無得做

唔留低的 出去闖就唔返黎啦
除非光復到

卿姐係咪準備重操故業？

on9
成班坐曬監仲同佢做戲

我屌你老母啊四方西

不如叫佢自己另外組個黨

劉慧卿又指，北京沒有諮詢港人意見，相信大部分市民都認為這是民主倒退，強調民主黨愛國愛港，只希望香港有民主制度、港人自由、人身安全及法治得以保存，但這愈來愈變得是奢望。

劉慧卿又認為，日後民主派要參選關卡會更多，但只要能夠有機會勝出都應該爭取，不過如果進入議會後會被監察、噤聲，即使參選亦沒有意義

參就參 唔參就唔參 又黎呢啲左右逢源既講法

民主黨有無簽墨落無悔？
得！墨落無悔既全部坐十年
民主黨再無政敵了

當年入中聯辦已經係民主倒退啦

如果想做李登輝或者戈巴卓夫都唔會入民主黨啦

仲好意思嗌佢哋做手足聽到都打冷震

好撚7呀屌...

依家中國得布茲涅夫

有冇得踢四方西出黨

應該要好似劉江華咁早轉軚投共先最有機會

民主黨無譴責黑暴，無割蓆，就已被定性為黑暴同黨啦。 返唔到轉頭架啦，而加輸左，等死啦。

Av仁笑得好甜

４５＋